{"Language":"语言","Afrikaans":"南非语","Albanian":"阿尔巴尼亚语","Arabic":"阿拉伯语","Armenian":"亚美尼亚语","Azerbaijani":"阿塞拜疆语","Belarusian":"白俄罗斯语","Bulgarian":"保加利亚语","Chinese (Simplified)":"中文（简体）","Chinese (Traditional)":"中文（繁体）","Croatian":"克罗地亚语","Czech":"捷克语","Danish":"丹麦语","Dutch":"荷兰语","Estonian":"爱沙尼亚语","Filipino":"菲律宾语","Finnish":"芬兰语","French":"法语","Georgian":"格鲁吉亚语","German":"德语","Greek":"希腊语","Hindi":"印地语","Hungarian":"匈牙利","Icelandic":"冰岛语","Indonesian":"印尼语","Irish":"爱尔兰语","Italian":"意大利语","Japanese":"日语","Korean":"韩语","Latvian":"拉脱维亚语","Lithuanian":"立陶宛语","Macedonian":"马其顿语","Malay":"马来语","Maltese":"马耳他语","Norwegian":"挪威语","Polish":"波兰语","Portuguese":"葡萄牙语","Romanian":"罗马尼亚语","Russian":"俄语","Serbian":"塞尔维亚语","Slovak":"斯洛伐克文","Slovenian":"斯洛文尼亚文","Spanish":"西班牙语","Swahili":"斯瓦希里语","Swedish":"瑞典语","Thai":"泰语","Turkish":"土耳其语","Ukrainian":"乌克兰语","Urdu":"乌尔都语","Vietnamese":"越南语","Welsh":"威尔士语","Yiddish":"意第绪语","Queue":"待刊登列表","Added to Queue successfully.":"成功添加到列表","Fulfillment Fees":"履约服务费用","Quality Inspection":"质检服务","COD":"货到付款","Authorization":"授权","Currency":"货币","Overview":"业务流程","You may want to know":"您可能想知道","About Us":"基本介绍","Contact Us":"联系我们","User Agreement":"用户协议","Refund, Resend and Returns":"纠纷政策","My CJ":"我的CJ","From CJ":"CJ通知","ELITES":"论坛","Recommendations":"推荐产品","Read All":"查看全部","Mark All as Read":"标记为全部已读","Search winning products by keyword, SKU, 1688/Taobao/Aliexpress URL":"输入关键词、SKU、1688/淘宝/速卖通链接搜索热卖产品","Search by image":"图片搜索","Please enter keywords!":"请输入关键词！","Source More":"搜品来源","Go to 1688":"前往1688","Go to Taobao":"前往淘宝","Go to AliExpress":"前往全球速卖通","TOP":"回到顶端","Hi, welcome to CJdropshipping!":"您好，欢迎来到CJdropshipping！","CJdropshipping.com All Rights Reserved":"版权归CJdropshipping.com 所有","Wishlist":"心愿单","Print on Demand":"按需定制","Sourcing":"搜品","Track Orders":"追踪订单","Shipping Calculation":"运费试算","Freight calculation":"运费试算","US Warehouse & Thai Warehouse":"美国仓和泰国仓","Videos & Sourcing":"视频和搜品","Super Deals":"特价商品","CJ Super Deals":"CJ特价","Trending Products":"优选好货","New Products":"潮流新品","Hot Selling Categories":"热销类目","Listable Products":"热卖好货","Video Products":"商品视频","Recommended Products":"推荐产品","View More":"更多","View Inventory":"查看库存","List":"刊登","Lists":"刊登数量","Add to Queue":"添加到待刊登列表","Source":"直接搜品","Support Center":"帮助中心","Sign In":"登入","Register":"注册","Ticket":"工单","Help Center":"教程帮助","Elites":"论坛","FAQ":"常见问题","Profile":"个人信息","Wallet":"钱包","Tool":"工具","Account":"帐户","Inventory Alert":"预警设置","Log out":"登出","Sales Amount":"销售金额","Pending CJ Order":"待处理订单","Pending Payment":"待付款","Ready for Delivery":"准备发货","Delivered":"已送达","Level":"等级","CJ Dropshipping":"CJ Dropshipping","24/7 Support":"全天候客服支持","Privacy Policy":"隐私协议","Payment Methods":"支付方式","Support":"支持中心","Fulfillment":"履行订单服务","Tracking Orders":"物流查询","Shipping Cost and Delivery Time":"运费及时效","Bulk Purchase":"直发单","Google Chrome Extension":"谷歌插件","Custom Packaging":"个性包装服务","Fulfillment By CJ":"履约服务","Programs":"CJ 项目","CJ Supplier":"CJ 供应商","Affiliate":"分销项目","CJ School":"CJ 学院","Resources":"CJ 资源","Product Reports":"产品报告","Blog":"博客文章","Product Photography":"视图拍摄服务","Subscribe to our latest niches":"订阅我们的最新热销产品","Scan the QR code to download CJdropshipping for Mobile":"扫描二维码，下载CJdropshipping手机版","CJDropshipping.com All Rights Reserved.":"版权归CJDropshipping.com所有。","All Categories":"所有类目","Warehouses":"仓库","US Warehouse":"美国仓","Thailand Warehouse":"泰国仓","English":"英语","1.5MB is the max image size":"图片最大为 1.5 M。","Install CJ Chrome Extension":"安装 CJ Chrome 扩展程序。","We found you have not installed CJ Chrome Extension, do you want to install it?":"我们发现您尚未安装CJ Chrome扩展程序，请问您安装吗？","Refresh":"刷新","Cancel":"取消","Install Now":"现在安装","Invalid image. Only JPG and PNG supported.":"图片格式错误。仅支持JPG.和PNG格式。","Confirm":"确认","Hey":"你好",", to make sure your account security, please verify your email address here.":"为确保账户安全，请点击验证你的邮箱","here":"这里","Rating":"供应商评价","Features":"特色功能","Product Sourcing Requests":"搜品服务","Branding":"品牌服务","Service Fee":"服务商品费用","CJPacket":"CJ物流","White Label & Branding":"品牌定制","Product Report":"商品报告","Shopify":"Shopify","eBay":"eBay","Woocommerce":"Woocommerce","ShipStation":"ShipStation","Amazon":"Amazon","API":"CJ API","Lazada":"Lazada","Shopee":"Shopee","CJ Platform":"客户端","Order Fulfillment":"订单履行","Warehousing":"仓储服务","Pro Service":"高级服务","Products Automatic Listing":"刊登产品","List products to your store automatically.":"产品自动刊登到您的店铺","Product Reviews Importing":"导入产品评论","Import product reviews into your store when you list product.":"刊登产品，同步产品评论","Product Connection":"关联产品","Connect your store products with CJ products.":"将您的产品与CJ关联","Automatic Order Syncing":"自动同步订单","Sync orders from your store to CJ automatically.":"自动同步您的订单到CJ","CSV Orders Uploading":"导入表格订单","You can upload orders by CSV.":"您可以用CSV文件导入订单","PayPal, Credit Card Payment":"PayPal，信用卡支付","Pay your orders by PayPal and Credit Card.":"您可以用PayPal或信用卡支付","Automatic Invoice":"电子发票","CJ provides automatic invoice service for you.":"CJ 为您提供电子发票","Tracking Numbers, Inventory Monitoring":"追踪号和库存","Easy to know products inventory and get shipping tracking numbers.":"轻松获取产品库存和物流追踪号","Fulfillment, Shipping Tracking":"订单履行，物流追踪","Easy to monitor delivery process.":"轻松掌握订单进程","Multiple Store Management":"店铺管理","Manage all your stores after authorization.":"授权之后，您可以管理所有店铺","Store Transfer":"转移店铺","Transfer store between accounts.":"将店铺转移到其他账号","Manual Order Creation":"手动创建订单","Create orders manually.":"您可以手动创建订单","Extend your store through personalized items.":"个性化产品，丰富店铺产品种类","Multiple Staff Accounts":"员工账号","Set up staff accounts.":"设置多个员工账号","Chrome Extension":"谷歌插件","Source products from other platforms by Chrome extension.":"用谷歌插件进行搜品","Mobile APP Processing":"手机app","Put CJdropshipping into your pocket.":"把CJdropshipping装进你的口袋","CJ API for Developers":"开发者接口","Start cooperation by API.":"可以通过API接口进行合作","CJ Wallet with 2% Discount":"用CJ钱包，享2%的折扣","Top-up has 2% rebate at most.":"充值最高可享2%的返利","Combine Orders":"合并订单","Combine orders to reduce delivery cost.":"合并订单，降低运费","Split Orders":"拆分订单","Split your order into several orders.":"订单拆分为多个订单，分别履行","Bundle SKU":"组合SKU","Bundle several products' SKUs into one SKU.":"组合多个产品，进行促销","Custom Packaging, Branding":"个性化包装、品牌","Custom packaging for your own brand.":"为您的品牌定制专属包装","Global Warehouses":"全球仓","More global warehouses are coming soon.":"更多海外仓即将开启","Yiwu Warehouse":"义乌仓","Jinhua Warehouse":"金华仓","Shenzhen Warehouse":"深圳仓","US Warehouse of West (Chino, CA)":"美西仓（奇诺）","US Warehouse of East (Cranbury, NJ)":"美东仓（新泽西）","Located in Samut Prakan.":"位于北榄府","Located in Jakarta.":"位于雅加达","Located in Frankfurt.":"位于法兰克福","Private Inventory":"私有库存","Keep private inventory for your customer to shorten processing time.":"购买私有库存，缩短处理时间","Supplier Inventory":"供应商库存","Suppliers provide products directly.":"供应商直接提供产品","Check your shipping cost.":"计算您的物流费用","Cash on Delivery":"货到付款","COD service is available.":"支持货到付款服务","CJPacket is a special shipping line formed by CJdropshipping.":"CJdropshipping 提供的物流专线","USPS":"USPS","The United States Postal Service.":"美国邮政服务","DHL":"DHL","Over 220 countries and territories served.":"服务 220 多个国家和地区","Special Line":"专线","Ship for electronic products.":"可运输带电产品","Jewel Shipping":"珠宝专线","Ship for trinket/accessories.":"小饰品专线","ePacket":"ePacket","EMS courier service in China.":"中国邮政服务","Sourcing from 1688, Taobao, Aliexpress":"从1688、淘宝、速卖通上搜品","Source products to CJ from 1688, Taobao, Aliexpress.":"在1688、淘宝、速卖通上向CJ发起搜品","Winning products recommendation help you succeed.":"热卖推荐产品","Video, Photo Shooting":"视图服务","Attractive video and photo shooting.":"高质量产品视频、图片拍摄服务","Quality Checking":"质检服务","Strict quality check process.":"严格的质检流程","Wholesaling":"批发","Bulk order service for wholesalers.":"大宗产品批发服务","Dropshipping Training":"跨境电商行业知识","Professional dropshipping training makes you an expert.":"专业的培训，助您成为专家","Ticket to Management Team":"发起工单","Submit tickets to management team.":"向管理团队发起工单咨询","Disputing Online":"售后服务","In case of any doubts about your orders, you can open a dispute.":"对订单不满意，可以开启售后服务","7*24 Support":"全天候客服","The personal agent will help you out of problems.":"专业人员帮您解决所有问题","Our Offers":"我们的服务","Shipping":"物流","China Warehouses":"中国仓","US Warehouses":"美国仓","Shipping Time and Price":"运费试算","Winning Product Recommendations":"推荐产品","Free Shipping":"包邮","Our Services":"我们的服务","Added to Queue":"已添加到队列","Verify Email":"验证邮箱","Our Professional and Effective Services":"全球范围内的服务","CJdropshipping":"我们的服务","CJ APP":"CJ手机版","Reviews":"评价","Partnership":"合作伙伴","WhatsAPP":"WhatsAPP","Skype":"Skype","Subscribe":"订阅","Your Name":"姓名","Your Email":"邮箱","Refer and Earn":"分享就赚钱","Please enter your name":"请输入姓名","Please enter your email":"请输入有效邮箱","Please enter the Skype or WhatsApp":"请输入Skype或WhatsApp账号"}